千與千尋－ 千尋 同 白龍 之後會再相遇，有冇人覺得？

睇方間解讀話 白龍最後個句 其實暗示佢忘記依個世界 即係千出翻去後 佢地都唔會再見

但我覺得作者角度出發 其實冇依個意思 只係將佢地之後係現實世界相遇嘅過程同遭遇留白

唔明點解啲人會上綱上線到白龍句咁普通嘅約定

轉生咗做塔始亮 應該無咩可能再見

喺果個世界入面既然靈魂可以獨立存在 咁再次遇見又有幾難

伊紮古
一級方程式果個

腦補 一定會再見

果個婆婆會報仇
好難

我覺得係唔會，不過比個希望主角咁